我唔交稅!吹呀!

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!